718/981 點揀好

筆值約50個， 想出架入門車玩兩年，
981 平6na 13/14年 好似睇boxster 有放盤 cayman 無咩盤揀 50個應該可以揀到s 版？
718 平4 turbo 17年睇大概70個，呢個價就上會供

上網望過下呢d 年份應該都無咩大問題需要整 求各位ching 比d 意見， 加多少少911 就不考慮了

加多少少GT4

一定係flat 6

Flat6點都好過flat4

981GT4

Flat6 NA冇得輸

981啦唔洗諗 718 d喉聲屎黎

有錢718
無咪981囉
981仲可以全改上gt4樣添

各位ching 981的話最起碼要有咩option? 望過下sport chrono 加pasm 好似係基本，仲有無其他

升降避震？

14-18ways 櫈
Sport exhaust
20寸鈴

想問下各位ching邊度比較多2手盤, 28car長期都無盤